日日都咁熱 我就黎變做summer soldier

就黎熱到異變